{
	"Freshing Time...Please wait.":"重新获取时间中，请等待。",
	"Saving configuration...":"配置中...",
	"Waiting for jump, please wait...":"等待跳转中，请稍候...",
	"DMZsetting":"DMZ设置",
	"enable DMZ":"开启DMZ",
	"Enable Firewall":"开启防火墙",
	"DMZip":"DMZ地址",
	"Enable IPTV":"启用IPTV",
	"LAN interface":"LAN 接口",
	"WAN is fixed at port 1":"网口1将固定为WAN口",
	"Router mode":"路由模式",
	"Bridge mode":"桥接模式",
	"port 2":"网口2",
	"port 3":"网口3",
	"port 4":"网口4",
	"port 5":"网口5",
	"My internet":"我的网络",
	"My router":"我的路由器",
	"Devices":"终端设备",
	"LAN IP address":"LAN IP 地址",
	"WAN IP address":"WAN IP 地址",
	"System running time":"系统运行时长",
	"No internet connection":"未连接因特网",
	"Reboot router":"重启路由器",
	"devs":"台",
	"Tips":"提示",
	"Click Continue to confirm reboot, which may interrupt the connection":"点击“继续”以确认重启操作，此过程可能使连接中断。",
	"Continue":"继续",
	"Rebooting...":"正在重启……",
	"Error interface, please check the configuration.":"接口异常，请检查设置。",
	"Main route":"主路由",
	"This device":"本机",
	"Relay":"中继接入方式",
	"Wi-Fi access":"Wi-Fi接入",
	"No internet connection, please check the configuration.":"未成功连接到因特网，请检查设置。",
	"Confirm Wi-Fi Repeater setting, please wait":"确认Wi-Fi中继设置中，请等待",
	"Disable Wi-Fi Repeater, please wait":"关闭Wi-Fi中继功能中，请等待。",
	"To switch from routing mode to Wi-Fi Repeater mode, please ensure that the network cable is unplugged. If your Wi Fi is turned off, clicking 'Continue' will automatically turn on Wi Fi. At this point, the connection between your router and browser will be disconnected. Please reconnect later.":"将从路由模式切换到Wi-Fi中继模式，请确保网口网线已拔开，如果您的 Wi-Fi 已关闭，点击“继续”则会自动开启 Wi-Fi。此时您的路由器与浏览器的连接将会断开，稍后请重新连接。",
	"Please choose one below to connect":"请选择一个无线网络进行连接",
	"List of available wireless networks":"可用无线网络列表",
	"Rescan":"重新扫描",
	"Scanning...":"扫描中……",
	"Wi-Fi Name":"Wi-Fi名称",
	"Own Wi-Fi Name":"本路由Wi-Fi名称",
	"Own Wi-Fi Password":"本路由Wi-Fi密码",
	"Wi-Fi name cannot be empty!":"Wi-Fi名称不可为空！",
	"Wi-Fi Password":"Wi-Fi密码",
	"Please enter at least 8~32 characters":"密码格式错误,请输入8-32个字符",
	"Wi-Fi password of this route":"本路由Wi-Fi密码",
	"Length to long! Please enter at most 64 characters":"长度过长！请输入少于64个字符。",
	"Connecting, please wait.":"连接中，请等待。",
	"Checking connection, please wait.":"检查连接状况，请等待。",
	"Connect success, ready to start Wi-Fi Repeater.":"连接成功，准备开启Wi-Fi中继。",
	"Connect success, ready to start Wi-Fi Repeater. Please refresh page two minutes later. If you cannot return the now page means the Wi-Fi Repeater connect success.":"连接成功，准备开启中继。请在2分钟后刷新页面，如果不能返回此页面说明中继成功。",
	"Connect failed, continue to select WiFi?":"连接失败，是否继续选择Wi-Fi？",
	"Recovering settings, please wait.":"恢复设置中，请等待。",
	"Superior Router":"上级路由",
	"Local Router":"本路由",
	"Channel: ":"信道: ",
	"WAN port settings":"WAN口设置",
	"DHCP":"自动获取IP(DHCP)",
	"PPPoE":"宽带拨号上网(PPPoE)",
	"Bridge":"桥接模式(Bridge)",
	"Static":"静态IP(Static)",
	"WAN status":"WAN口状态",
	"model":"模式",
	"Subnet mask":"子网掩码",
	"Default gateway":"默认网关",
	"The gateway must be in the same network segment as the ip address":"网关必须和ip地址处于同一个网段",
	"Please enter the standard ipv4 format":"请输入标准的ipv4格式",
	"Broadband account":"宽带账号",
	"Broadband password":"宽带密码",
	"Auto connect":"自动连接",
	"Manually set up DNS server":"手动设置DNS服务器",
	"Preferred DNS server":"首选DNS服务器",
	"Standby DNS server(Optional)":"备用DNS服务器(可选)",
	"Optional":"可选",
	"Enable internal dns server":"启用内网DNS服务器",
	"Packet MTU byte":"数据包MTU字节",
	"Disabled Wifi":"禁用Wifi",
	"The default is 1500, if not necessary, please do not modify":"默认为1500，如非必要，请勿修改",
	"The default is 1480, if not necessary, please do not modify":"默认为1480，如非必要，请勿修改",
	"Open unicast method to get ip":"开启单播方式获取ip",
	"Do not choose under normal circumstances":"一般情况下请勿选择",
	"WAN port rate setting":"WAN口速率设置",
	"When using a fixed rate, there is no need to set the peer synchronization to a fixed rate":"使用固定速率时，不需要对端同步设置为固定速率",
	"Auto-negotiation":"自动协商",
	"10M full-duplex":"10M全双工",
	"10M half-duplex":"10M半双工",
	"100M full-duplex":"100M全双工",
	"100M half-duplex":"100M半双工",
	"1000M full-duplex":"1000M全双工",
	"Bridge mode will disable its own DHCP function by default and will not modify the LAN IP. The current IP is":"桥接模式默认会关掉自身DHCP功能，不会修改lan ip，当前IP为",
	"Please keep the PC on the same network segment. Click OK to jump to the login page":"请保持PC为同一网段。点击确定可跳转到登录页",
	"WiFi Visitor Control":"WiFi访问控制",
	"Select enable WiFi blacklist / whitelist control":"选择开启WiFi黑/白名单",
	"Turn on WiFi control":"开启WiFi控制",
	"Open blacklist(Devices in the list are not allowed to connect to the WiFi)":"开启黑名单(不允许列表内的设备连接WiFi)",
	"Open whitelist(Only devices in the list are allowed to connect to the WiFi)":"开启白名单(只允许列表内的设备连接WiFi)",
	"Blacklist list":"黑名单列表",
	"Whitelist list":"白名单列表",
	"Equipment name":"设备名称",
	"MAC address":"MAC地址",
	"modify":"修改",
	"delete":"删除",
	"Add blacklist":"黑名单添加",
	"Add whitelist":"白名单添加",
	"Select device":"选择设备",
	"MAC address format:XX:XX:XX:XX:XX:XX":"MAC地址格式：XX:XX:XX:XX:XX:XX",
	"hostname":"设备名称",
	"Please input the true macaddr!":"请输入正确格式的MAC地址",
	"Manual set":"手动输入",
	"Device Info":"设备信息",
	"Network Info":"网络信息",
	"Forbid":"禁用设备",
	"Downspeed":"下载速度",
	"Limitspeed":"限速值",
	" days":"天",
	" hours":"小时",
	" mins":"分钟",
	" s":" 秒",
	"No limit":"不限速",
	"Service Name":"服务名",
	"Server name":"服务器名",
	"Use the ip address specified by the operator":"使用运营商指定的ip地址",
	"Wi-Fi Debugging Information": "Wi-Fi调试信息",
	"Click [Get] to start collecting and downloading Wi-Fi debugging information.": "点击“获取”以开始收集并下载Wi-Fi调试信息。",
	"Get":"获取调试信息",
	"Collecting debugging information...":"正在获取Wi-Fi调试信息，请等待。",
	"The ip address specified by the operator":"运营商指定的ip地址",
	"pppoe connecting...":"pppoe 拨号中...",
	"pppoe connect failed":"pppoe 拨号失败",
	"pppoe connect success":"pppoe 拨号成功",
	"Whether to disable guest network":"是否禁用访客网络",
	"Wireless name":"无线名称",
	"Encryption method":"加密方式",
	"Wireless password":"无线密码",
	"Whether to allow visitors to access intranet resources":"是否允许访客访问内网资源",
	"Maximum upload speed of guest network":"访客网络最大上传速度",
	"KB/s (0 means no limit)":"KB/s (0表示不限制)",
	"Maximum download speed of guest network":"访客网络最大下载速度",
	"Whether to set the guest network opening time":"是否设置访客网络开放时间",
	"NAT Server":"NAT 服务",
	"No Encryption":"不加密",
	"No rules":"无规则",
	"Fresh rules...":"重新获取规则中，请等待。",
	"Internal IP":"内部IP地址",
	"Proto Type":"协议类型",
	"Port Map":"端口映射",
	"Operations":"操作",
	"Add New Server":"新增服务",
	"Edit Server":"编辑服务",
	"Click the \"Add\" button on the corresponding form to add a service.":"点击对应表格上的“增加”按钮以新增服务。",
	"Opening hours":"开启时间",
	"(unit: h)Turn off the guest network when the specified time is reached":"(单位：小时) 当规定时间到达后关闭访客网络",
	"Connected and can go online normally":"已连接，可正常上网",
	"Can't connect to the internet":"无法连接到网络",
	"The network cable is not connected":"网线未连接",
	"The network cable is connected":"网线已连接",
	"Testing":"正在检测",
	"Diagnose":"诊断",
	"Diagnosis":"诊断",
	"No Connection":"未连接",
	"Start Diagnose":"开始诊断",
	"Diagnosing":"诊断中",
	"OK":"无异常",
	"Uplink Diagnosis":"上行连接诊断",
	"Internet":"互联网",
	"Basic":"基本功能",
	"To Be Diagnosed":"待诊断",
	"Key Diagnosis":"按键诊断",
	"Diagnosis Fail":"诊断失败",
	"Please short press the button within %ds.":"请在%d秒内轻按按钮。",
	"Observe whether the LED blinks normally.":"请观察LED是否正常闪烁。",
	"Wi-Fi 2.4G is Off.":"2.4G 无线未开启",
	"Wi-Fi 5G is Off.":"5G 无线未开启",
	"All Wi-Fi On":"均正常开启",
	"All Wi-Fi Off":"均未开启",
	"Tools Not Installed":"未安装诊断工具",
	"You can check whether the network connection and basic functions are normal.":"您可初步检查网络连接和基本功能是否正常。",
	"Currently in bridge mode":"当前为桥接模式",
	"Loading data…":"正在加载……",
	"Save & Apply":"保存&应用",
	"Save":"保存",
	"Reset":"复位",
	"Close":"关闭",
	"Ok":"确定",
	"Cancel":"取消",
	"Status":"状态",
	"Overview":"总览",
	"Homepage":"主页",
	"myInternet":"我要上网",
	"myWireless":"我的Wi-Fi",
	"Terminal":"终端管理",
	"More":"更多功能",
	"Date / Language":"日期和语言",
	"Lan / DHCP":"局域网和DHCP",
	"Advanced WiFi":"Wi-Fi高级",
	"Guest WiFi":"客人Wi-Fi",
	"Routes":"路由表",
	"System Log":"系统日志",
	"Export Log":"导出日志",
	"Kernel Log":"内核日志",
	"recent kernel log information":"查看近期内核日志信息",
	"recent system log information":"查看近期系统日志信息",
	"Processes":"系统进程",
	"System":"系统",
	"Administration":"管理权",
	"Change the login password":"修改登录密码",
	"Software":"软件包",
	"Backup / Upgrade":"备份/升级",
	"Startup":"启动项",
	"Scheduled Tasks":"计划任务",
	"LED Configuration":"LED配置",
	"Interfaces":"接口",
	"Wireless":"无线",
	"WifiSetting":"无线设置",
	"lan/dhcp Networksetting":"局域网设置",
	"lan/dhcp network":"局域网",
	"lan/dhcp ipaddress":"IP地址",
	"dhcpsetting":"DHCP设置",
	"disable dhcp":"禁用dhcp",
	"dhcp starting address":"起始地址",
	"dhcp add address":"增加地址",
	"dhcp end address":"结束地址",
	"dhcp lease time":"租赁时间",
	"Hostnames":"主机名",
	"Diagnostics":"网络诊断",
	"Router Info":"路由器信息",
	"Basic Info":"基本信息",
	"you can check the basic information of the router":"您可以查看路由器的基本信息",
	"Hostname":"主机名",
	"Model":"主机型号",
	"Wi-Fi Timing":"Wi-Fi 定时",
	"Click the block to set wi-Fi timing rules, and click again to cancel.Click [Save] to save rules.":"点击方块以设置Wi-Fi定时规则，再次点击可取消。点击“保存”以保存定时规则。",
	"Scheduled restart":"定时重启",
	"Click the square to set the scheduled restart rule, click again to cancel. Click [Save] to save the scheduled rule.":"点击方块以设置定时重启规则，再次点击可取消。点击“保存”以保存定时规则。",
	"Time Reboot":"定时重启时段",
	"Monday":"周一",
	"Tuesday":"周二",
	"Wednesday":"周三",
	"Thursday":"周四",
	"Friday":"周五",
	"Saturday":"周六",
	"Sunday":"周日",
	"Time Wi-Fi Down":"Wi-Fi定时关闭时段",
	"The system time is not synchronized with the local time, and the timing may not work properly!":"系统时间与本地时间不同步，定时可能不会正常工作！",
	"Debug":"调试",
	"Here you can enter commands to debug.":"您可以在此输入命令以调试路由。",
	"Above is the system log.":"上方为系统日志。",
	"Enter the command in the upper window and press [Enter] to execute the command or press [Esc] to close the debug window.":"在上方窗口输入命令并按下[Enter]键执行命令或按下[Esc]键以关闭调试窗口。",
	"Firmware Version":"固件版本",
	"Kernel Version":"内核版本",
	"Software Version:":"软件版本：",
	"Local Time":"本地时间",
	"Uptime":"运行时间",
	"Load Average":"平均负载",
	"Memory":"内存",
	"Total Available":"可用数",
	"Free":"空闲数",
	"Cached":"已缓存",
	"Buffered":"已缓冲",
	"Swap":"交换区",
	"Storage":"存储",
	"Root Usage":"根目录使用率",
	"Temporary Usage":"临时目录使用率",
	"Network":"网络",
	"IPv4 WAN Status":"IPv4 WAN状态",
	"IPv6 WAN Status":"IPv6 WAN状态",
	"Connection Tracking":"连接跟踪",
	"Active Connections":"活动连接",
	"DHCP Leases":"DHCP分配",
	"There are no active leases.":"没有已分配的租约。",
	"IPv4-Address":"IPv4-地址",
	"MAC-Address":"MAC-地址",
	"Leasetime remaining":"剩余租期",
	"expired":"过期时间",
	"Associated Stations":"已连接站点",
	"Signal":"信号",
	"Noise":"噪声",
	"RX Rate":"接收速率",
	"TX Rate":"发送速率",
	"No information available":"无可用信息",
	"Type":"类型",
	"Connected":"已连接",
	"Address":"地址",
	"Gateway":"网关",
	"DNS":"域名",
	"Here you can configure the basic aspects of your device like its hostname or the timezone.":"配置路由器的部分基础信息。",
	"System Properties":"系统属性",
	"General Settings":"基本设置",
	"Logging":"日志",
	"Language and Style":"语言和界面",
	"Timezone":"时区",
	"System log buffer size":"系统日志缓冲区大小",
	"External system log server":"远程log服务器",
	"External system log server port":"远程log服务器端口",
	"Log output level":"日志记录等级",
	"Cron Log level":"Cron日志记级别",
	"Language":"语言",
	"Design":"主题",
	"Time Synchronization":"时间同步",
	"Enable NTP client":"启用NTP客户端",
	"Enable NTP server":"启用NTP服务器",
	"NTP server candidates":"候选NTP服务器",
	"OTA online upgrade":"OTA在线升级",
	"OTA upgrade...":"OTA升级……",
	"OTA upgrade test...":"OTA升级测试……",
	"open the ota automatic upgrade or not":"是否开启ota自动升级",
	"ota version get failed.":"OTA版本信息获取失败",
	"ota file download failed. timeout or server busy":"ota文件下载失败。下载超时或服务器繁忙,请稍后再试",
	"Failed to get the reply of request, please retry.":"请求失败，请稍后再试",
	"latest version now, not need to upgrade.":"当前已是最新版本，无需OTA",
	"Failed to connect to server, please retry.":"无法连接至服务器，请稍后再试",
	"ota file download error. error checksum":"OTA镜像下载异常，校验值错误",
	"Are you sure you want to upgrade online? The upgrade process may take three to five minutes, please ensure that the machine will not be powered off.":"确定进行ota在线升级？升级需要三到五分钟，请切勿断电。",
	"ota checking software version":"ota版本信息获取中",
	"Set successfully":"设置成功",
	"Flash operations":"刷写操作",
	"Actions":"动作",
	"Configuration":"配置",
	"Really reset all changes?":"确定要放弃所有更改？",
	"Waiting for device":"等待设备",
	"Please stand by while the device is reconfiguring …":"请等待设备重新配置……",
	"Backup / Restore":"备份/恢复",
	"Generate archive":"生成备份",
	"Perform reset":"执行复位",
	"Flash new firmware image":"刷写新的固件",
	"Upload archive...":"上传备份……",
	"Flash image...":"刷写固件……",
    "Generate factory":"生成分区备份",
	"Upload factory":"上传分区备份",
    "Generate/Upload factory":"生成/上传factory分区备份",
	"Show current backup file list …":"显示当前文件备份列表",
	"Backup file list":"文件备份列表",
	"Firmware upload":"上传固件",
	"Firmware download":"下载固件",
	"Interface Overview":"接口总览",
	"Traffic":"流量",
	"Restart":"重启",
	"Enable or restart interface":"使能或者重启此接口",
	"Shutdown":"关闭",
	"Shut down interface":"关闭此接口",
	"Edit":"修改",
	"Edit interface":"修改此接口",
	"Delete":"删除",
	"Delete interface":"删除此接口",
	"Really delete this interface? The deletion cannot be undone!You might lose access to this device if you are connected via this interface.":"确定要删除此接口？删除操作无法撤销！删除此接口，可能导致无法再访问路由器！",
	"Enter your username and password above, then click \"%s\" to proceed.":"请在上面输入用户名和密码，然后单击\"%s\"执行登录",
	"Username":"用户名",
	"Password":"密码",
	"Authorization Required":"需要授权",
	"The following rules are currently active on this system.":"系统中的活跃连接。",
	"Active IPv4-Routes":"活动的IPv4链路",
	"Active IPv6-Routes":"活动的IPv6链路",
	"Source":"源地址",
	"Target":"对象",
	"Metric":"跃点数",
	"Interface":"接口",
	"This list gives an overview over currently running system processes and their status.":"系统中正在运行的进程和其状态信息。",
	"Owner":"用户名",
	"Command":"进程命令",
	"CPU usage (%)":"CPU使用率(%)",
	"Memory usage (%)":"内存使用率(%)",
	"Signal…":"信号……",
	"Hang up\u0004UNIX signal":"挂起",
	"Terminate\u0004UNIX signal":"关闭",
	"Kill immediately\u0004UNIX signal":"强制关闭",
	"Normal":"正常",
	"Debug":"调试",
	"Info":"信息",
	"Notice":"注意",
	"Warning":"警告",
	"Error":"错误",
	"Alert":"警戒",
	"Emergency":"紧急",
	"Critical":"致命错误",
	"SSH Access":"SSH访问",
	"Dropbear offers SSH network shell access and an integrated SCP server":"Dropbear提供了集成的SCP服务器和基于SSH的shell访问",
	"Router Password":"主机密码",
	"SSH-Keys":"SSH-密钥",
	"SSH Server":"SSH服务器",
	"Changes the administrator password for accessing the device":"修改访问设备的管理员密码",
	"Confirmation":"确认密码",
	"Reveal":"显示密码",
	"Hide":"隐藏密码",
	"domain":"域名",
	"Manage Domains":"管理域名",
	"IP address":"IP地址",
	"Field must not be empty":"不能为空",
	"Routes specify over which interface and gateway a certain host or network can be reached.":"路由表描述了数据包的可达路径。",
	"Static IPv4 Routes":"静态IPv4路由",
	"Static IPv6 Routes":"静态IPv6路由",
	"IPv4-Netmask":"IPv4-子网掩码",
	"IPv4-Gateway":"IPv4-网关",
	"IPv6-Gateway":"IPv6-网关",
	"There are no entries defined yet.":"还没有定义条目",
	"Add new route":"添加新的路由",
	"Remove route":"删除路由",
	"Move down":"下移",
	"Move up":"上移",
	"Must be a valid IPv4 address":"必须是一个有效的IPv4地址",
	"Must not be in the same segment as the IP address of Wan.":"不能和wan口ip处于同一网段",
	"Manage static host records to let the local DNS server resolve certain names to specific IP addresses.":"管理静态主机记录，让本地DNS服务器解析某些域名到特定的地址",
	"This is the system crontab in which scheduled tasks can be defined.":"自定义系统crontab中的计划任务。",
	"Wrong username or password given!":"用户名或密码错误",
	"Wrong password!":"输入密码错误！",
	"Logging in":"登录",
	"Log in in progress …":"正在登陆中……",
	"Configure \"%s\"":"配置 \"%s\"",
	"Advanced Settings":"高级设置",
	"Physical Settings":"物理设置",
	"Start on boot":"开机自动运行",
	"Protocol":"协议",
	"Hostname to send when requesting DHCP":"请求DHCP时发送的主机名",
	"DHCP client":"DHCP客户端",
	"Use broadcast":"使用广播标签",
	"Required for certain ISPs, e.g. Charter with DOCSIS3":"某些ISP需要，例如:同轴线网络DOCSIS3",
	"Use gateway":"创建默认网关",
	"Create default route via DHCP gateway":"使用DHCP网关作为默认路由",
	"Use DNS":"创建DNS",
	"Use DNS servers advertised by DHCP":"使用DHCP通告的DNS服务器",
	"Client ID":"客户ID",
	"Client ID to send when requesting DHCP":"请求DHCP时发送的客户ID",
	"Vendor Class to send when requesting DHCP":"请求DHCP时发送的Vendor Class",
	"Network bridge":"桥接",
	"Merges multiple devices into one logical bridge":"将多个接口桥接在一起",
	"Device":"设备",
	"unspecified":"未指定",
	"Override MAC":"克隆MAC地址",
	"Override MTU":"设置MTU",
	"Override Metric":"使用网关跃点",
	"Really switch?":"确定要切换协议？",
	"Change protocol":"切换协议",
	"Changing the protocol will clear all configuration for this interface!":"切换协议将会清除该接口的所有配置",
	"DHCPv6 client / IPv6 autoconfig":"DHCPv6客户端/IPv6自动配置",
	"Operating frequency":"工作频率",
	"Mode":"模式",
	"Band":"频段",
	"Width":"带宽",
	"Transmit Power":"无线电功率",
	"WiFi power":"WiFi功率",
	"Channel":"信道",
	"TX Power":"传输功率",
	"Encryption":"加密",
	"Disabled":"禁用",
	"Wireless configuration":"无线配置",
	"WiFi devices":"WiFi设备",
	"Device interfaces":"设备接口",
	"Security":"安全",
	"Passphrase":"密钥",
	"Add interface …":"添加接口……",
	"Remove":"删除",
	"Remove this section":"删除该配置域",
	"Switch":"交换机",
	"Switch \"%s\"":"交换机\"%s\"",
	"Add VLAN entry …":"添加VLAN条目",
	"No link":"未连接",
	"Full-duplex":"全双工",
	"Half-duplex":"半双工",
	"IPv4 address":"IPv4地址",
	"IPv4 netmask":"IPv4子网掩码",
	"IPv4 broadcast":"IPv4广播地址",
	"IPv4 gateway":"IPv4网关",
	"DNS servers":"DNS服务器",
	"-- please choose --":"-- 请选择 --",
	"-- custom --":"-- 自定义 --",
	"Static address":"静态地址",
	"Unmanaged":"不配置协议",
	"Must be a valid IP address":"必须是一个有效的IP地址",
	"Must be a valid port number":"必须是有效的端口号",
	"disabled":"已禁用",
	"IPv6 assignment length":"IPv6分配长度",
	"Assign a part of given length of every public IPv6-prefix to this interface":"给每个公共IPv6前缀分配指定长度的固定部分",
	"IPv6 address":"IPv6地址",
	"IPv6 gateway":"IPv6网关",
	"IPv6 routed prefix":"IPv6路由前缀",
	"Select the utility to run and click":"选择要运行的工具，然后单击",
	"Test":"测试",
	"to perform the requested operation.":"执行请求操作",
	"Automatic":"自动",
	"Default":"默认",
	"PAP/CHAP username":"PAP/CHAP用户名",
	"PAP/CHAP password":"PAP/CHAP密码",
	"Leave empty to autodetect":"留空则自动探测",
	"Access Concentrator":"接入集中器",
	"auto":"自动",
	"Service Name":"服务名",
	"Custom DNS":"自定义DNS服务器",
	"Use DNS servers advertised by PPP":"使用PPP通告的DNS服务器",
	"Replace existing default route on PPP connect":"替换ppp连接上存在的默认网关",
	"Inactivity timeout":"活动超时",
	"Close inactive connection after the given amount of seconds, use 0 to persist connection":"定时关闭非活动链接(秒)，0为持续连接",
	"Must be a positive integer":"必须是一个正整数",
	"Must be a valid MAC address":"必须是一个有效的MAC地址",
	"LCP echo failure threshold":"LCP响应故障阈值",
	"Presume peer to be dead after given amount of LCP echo failures, use 0 to ignore failures":"在指定数量的LCP响应故障后假定链路已断开，0为忽略故障",
	"LCP echo interval":"LCP响应间隔",
	"Send LCP echo requests at the given interval in seconds, only effective in conjunction with failure threshold":"定时发送LCP响应(秒)，仅在结合了故障阈值时有效",
	"Must be a number greater or equal to %d":"必须是大于%d的整数",
	"Interface is down":"接口已关闭",
	"TX\u0004Interface status":"发送",
	"RX\u0004Interface status":"接收",
	"Pkts\u0004Interface status":"数据包",
	"DHCP and DNS":"DHCP/DNS",
	"Dnsmasq is a combined DHCP-Server and DNS-Forwarder for NAT firewalls":"Dnsmasq为NAT防火墙提供了一个集成的DHCP服务器和DNS转发器",
	"Don't forward DNS-Requests without DNS-Name":"不转发没有DNS名称的解析请求",
	"Server Settings":"服务器设置",
	"Resolv and Hosts Files":"HOSTS和解析文件",
	"Domain required":"忽略空域名解析",
	"Authoritative":"授权的唯一DHCP服务器",
	"Local server":"本地服务器",
	"Local domain":"本地域名",
	"Log queries":"日志查询",
	"DNS forwardings":"DNS转发",
	"Rebind protection":"重绑定保护",
	"Allow localhost":"允许本机",
	"Domain whitelist":"域名白名单",
	"This is the only DHCP in the local network":"这是内网中唯一的DHCP服务器",
	"Local domain specification. Names matching this domain are never forwarded and are resolved from DHCP or hosts files only":"本地域名规则。从不转发和处理只源自DHCP或HOSTS文件的本地域名数据",
	"Local domain suffix appended to DHCP names and hosts file entries":"本地域名后缀将添加到DHCP和HOSTS文件条目",
	"Write received DNS requests to syslog":"将收到的DNS请求写入系统日志",
	"List of DNS servers to forward requests to":"将指定的域名DNS解析转发到指定的DNS服务器（按照示例填写）",
	"Discard upstream RFC1918 responses":"丢弃RFC1918上行响应数据",
	"Allow upstream responses in the 127.0.0.0/8 range, e.g. for RBL services":"允许127.0.0.0/8回环范围内的上行响应，例如：RBL服务",
	"List of domains to allow RFC1918 responses for":"允许RFC1918响应的域名列表",
	"Use /etc/ethers":"使用/etc/ethers配置",
	"Leasefile":"租约文件",
	"Ignore resolve file":"忽略解析文件",
	"Resolve file":"解析文件",
	"Ignore /etc/hosts":"忽略 /etc/hosts",
	"Additional Hosts files":"额外的HOSTS文件",
	"Read /etc/ethers to configure the DHCP-Server":"根据/etc/ethers来配置DHCP-服务器",
	"file where given DHCP-leases will be stored":"存放DHCP租约的文件",
	"local DNS file":"本地DNS解析文件",
	"Filter private":"过滤本地包",
	"Do not forward reverse lookups for local networks":"不转发反向查询本地网络的Lookups命令",
	"Filter useless":"过滤无用包",
	"Do not forward requests that cannot be answered by public name servers":"不转发公共域名服务器无法回应的请求",
	"Localise queries":"本地化查询",
	"Localise hostname depending on the requesting subnet if multiple IPs are available":"如果有多个IP可用，则根据请求来源的子网来本地化主机名",
	"Expand hosts":"扩展HOSTS文件中的主机后缀",
	"Add local domain suffix to names served from hosts files":"添加本地域名后缀到HOSTS文件中的域名",
	"No negative cache":"禁用无效信息缓存",
	"Do not cache negative replies, e.g. for not existing domains":"不缓存无用的回应, 比如：不存在的域",
	"Strict order":"严谨查序",
	"DNS servers will be queried in the order of the resolvfile":"将会按照指定的顺序查询DNS",
	"Bogus NX Domain Override":"忽略虚假空域名解析",
	"List of hosts that supply bogus NX domain results":"允许虚假空域名响应的服务器列表",
	"DNS server port":"DNS服务器端口",
	"Listening port for inbound DNS queries":"入站DNS查询端口",
	"DNS query port":"DNS查询端口",
	"Fixed source port for outbound DNS queries":"指定的DNS查询源端口",
	"Max. DHCP leases":"最大DHCP分配数量",
	"Maximum allowed number of active DHCP leases":"允许的最大DHCP租用数",
	"Max. packet size":"最大EDNS0数据包大小",
	"Maximum allowed size of EDNS.0 UDP packets":"允许的最大EDNS.0 UDP报文大小",
	"Max. concurrent queries":"最大并发查询数",
	"Maximum allowed number of concurrent DNS queries":"允许的最大并发DNS查询数",
	"any":"任意",
	"unlimited":"无限制",
	"Static Leases":"静态地址分配",
	"Add":"添加",
	"Must be a number between %d and %d":"必须是 %d~%d 之间的整数",
	"Must be a number between 0%d and %d":"必须是 0%d~%d 之间的整数",
	"Please enter a value in the range of (1,255)":"必须是 1~255 之间的整数",
	"Please enter a value greater than the dhcp start address":"请输入一个大于dhcp起始地址的值",
	"Logout":"退出",
	"Reboot":"重启",
	"Really logout?":"您确定要退出登录吗？",
	"Really reboot the device?":"您确定要重启此设备吗？",
	"Perform reboot":"执行重启",
	"Perform logout":"退出登录",
	"Manage user account passwords and access to the WebUI interface":"管理用户账户密码及访问WebUI界面的权限。",
	"Accounts":"用户",
	"Add account …":"添加用户",
	"Specifies the login name for the guest account":"指定用于登录的用户",
	"Use system account":"使用系统用户",
	"Use password from the Linux user database":"使用Linux系统用户密码",
	"User ACLs":"用户访问权限",
	"ACL Group":"访问权限类",
	"Specifies the password for the guest account. If you enter a plaintext password here, it will get replaced with a crypted password hash on save.":"为该用户设置密码。如果您输入明文，将被加密保存",
	"Specifies the access levels of this account. The \"N\" column means no access, \"R\" stands for read only access and \"F\" for full access.":"为该用户指定访问级别。“N”表示没有访问权限，“R”表示只能访问，“F”表示拥有所有权限（访问和设置）",
	"Click \"Generate archive\" to download a tar archive of the current configuration files. To reset the firmware to its initial state, click \"Perform reset\" (only possible with squashfs images).":"备份/恢复当前系统配置文件或重置OpenWrt(仅squashfs固件有效)。",
	"To restore configuration files, you can upload a previously generated backup archive here.":"上传备份存档以恢复配置。",
	"Upload a sysupgrade-compatible image here to replace the running firmware. Check \"Keep settings\" to retain the current configuration (requires an OpenWrt compatible firmware image).":"上传兼容的sysupgrade固件以刷新当前系统。",
	"Select the sysupgrade image to flash and click \"%s\" to proceed.":"选择要刷写的固件然后单击“%s”上传固件",
	"File upload in progress …":"正在上传文件……",
	"OTA image file download in progress …":"正在下载OTA镜像文件……",
	"Verify firmware":"固件验证",
	"The firmware image was uploaded completely. Please verify the checksum and file size below, then click \"%s\" to start the flash procedure.":"固件已上传，请注意核对文件大小和校验值！单击“%s”执行刷写操作，刷写过程切勿断电！",
	"The firmware image was downloaded completely. Please verify the info below, then click \"%s\" to start the flash procedure.":"固件已下载完成，请注意核对以下信息！单击“%s”执行刷写操作，刷写过程切勿断电！",
	"IMG_name":"镜像名称",
	"Checksum":"校验值",
	"Size":"大小",
	"Keep configuration when reflashing":"保留配置文件",
	"Invalid image":"无效固件",
	"The uploaded image file does not contain a supported format. Make sure that you choose the generic image format for your platform.":"不支持所上传的固件格式。请确认您选择的固件无误。",
	"This will reset the system to its initial configuration, all changes made since the initial flash will be lost!":"该操作将把设备恢复到初始配置状态，您的所有更改将被丢失",
	"Factory restore":"分区恢复",
	"Select the factory bin archive to restore and click \"%s\" to proceed.":"上传分区备份然后单击“%s”执行上传操作",
    "The factory archive was uploaded completely. Please verify the checksum and file size below, then click \"%s\" to restore the archive.":"备份存档已上传，请注意核对文件大小和校验值！单击“%s”执行恢复操作",
    "The factory was successfully restored.":"分区复位成功",
	"The backup archive was uploaded completely. Please verify the checksum and file size below, then click \"%s\" to restore the archive.":"备份存档已上传，请注意核对文件大小和校验值！单击“%s”执行恢复操作",
	"Backup restoration failed, Make sure that you choose the file format for your platform.":"恢复备份失败，请确认您上传的备份存档无误",
	"The backup was successfully restored, it is advised to reboot the system now in order to apply all configuration changes.":"备份已恢复，建议立即重启系统以应用所有配置更改。",
	"Reboot system":"重启系统",
	"Device not responding":"设备无响应",
	"The device was not responding within 180 seconds, you might need to manually reconnect your computer or use SSH to regain access.":"设备在180秒内没有回应,您可能需要手动重新连接您的设备或使用SSH恢复访问。",
	"Backup restore":"备份恢复",
	"Select the backup archive to restore and click \"%s\" to proceed.":"上传备份存档然后单击“%s”执行上传操作",
	"Device rebooting...":"设备重启中……",
	"Specifies public keys for passwordless SSH authentication":"设置SSH公共密钥认证",
	"Saved keys":"已保存的秘钥",
	"Add public key …":"添加公共秘钥……",
	"Add new public key":"添加新的公共秘钥",
	"Paste the public key line into the field below and press \"%s\" to continue.":"将公共秘钥粘贴到下面然后单击”%s“",
	"Paste key here":"将秘钥粘贴到这里",
	"Unrecognized public key! Please add only RSA or DSA keys.":"无法识别的公共秘钥！请添加RSA或者DSA类型的秘钥",
	"Port":"端口",
	"Password authentication":"密码验证",
	"Allow SSH password authentication":"允许SSH密码验证",
	"Allow root logins with password":"root权限登录",
	"Allow the root user to login with password":"允许root用户凭密码登录",
	"Gateway ports":"网关端口",
	"Allow remote hosts to connect to local SSH forwarded ports":"允许远程主机连接到本地SSH转发端口",
	"Specifies the listening port of this Dropbear instance":"指定Dropbear的监听端口",
	"Listen only on the given interface or, if unspecified, on all":"监听指定的接口；未指定则监听全部",
	"This sections define listening instances of the builtin Dropbear SSH server":"该选项定义集成到Dropbear的SSH服务器的的监听实例",
	"Add instance ...":"添加实例……",
	"Package management":"软件包管理",
	"Used space":"使用空间",
	"Update package lists":"更新软件包列表",
	"Start update …":"开始更新",
	"Install package directly":"直接安装软件包",
	"Filter packages":"过滤软件包",
	"Filter packages …":"过滤软件包……",
	"Enter URL or name …":"输入URL或者名称",
	"Display only installed packages":"只显示已安装的软件包",
	"Package\u0004Package table header":"软件包",
	"Version\u0004Package table header":"版本",
	"Description\u0004Package table header":"描述",
	"Installation Status\u0004Package table header":"安装状态",
	"Installed\u0004Package state":"已安装",
	"Not installed\u0004Package state":"未安装",
	"Updating package lists":"正在更新软件包列表",
	"Waiting for package manager …":"等待软件包管理器……",
	"Package manager finished successfully.":"软件包管理完成",
	"Local Startup":"本地启动脚本",
	"Initscripts":"启动脚本",
	"This is the content of /etc/rc.local. Insert your own commands here (in front of 'exit 0') to execute them at the end of the boot process.":"启动脚本插入到'exit 0'之前即可随系统启动运行。",
	"You can enable or disable installed init scripts here. Changes will applied after a device reboot. Warning: If you disable essential init scripts like \"network\", your device might become inaccessible!":"启用或禁用已安装的启动脚本。更改在设备重启后生效。<br /><strong>警告：如果禁用了必要的启动脚本，比如\"network\"，可能会导致设备无法访问！",
	"Start priority":"启动优先级",
	"Initscript":"启动脚本",
	"Enabled\u0004Init script state":"禁用",
	"Disabled\u0004Init script state":"使能",
	"Action…":"动作",
	"Reload":"重载配置",
	"Stop":"停止",
	"Collecting data...":"正在收集数据……",
	"Add new LED defintion":"新增LED定义",
	"Remove LED definition":"删除LED定义",
	"Customizes the behaviour of the device LEDs if possible.":"自定义LED设备的行为(如果有LED设备)",
	"LED Definitions":"LED定义列表",
	"Name":"名称",
	"LED Name":"LED设备名称",
	"Default state":"默认状态",
	"Trigger":"触发方式",
	"on\u0004LED state":"开",
	"off\u0004LED state":"关",
	"Off-State Delay\u0004LED timer trigger":"关闭时间",
	"Time in milliseconds the LED stays off\u0004LED timer trigger":"LED保持关闭时间（以毫秒为单位）",
	"On-State Delay\u0004LED timer trigger":"通电时间",
	"Time in milliseconds the LED stays on\u0004LED timer trigger":"LED保持通电时间（以毫秒为单位）",
	"Device\u0004LED netdev trigger":"网络设备",
	"Trigger Mode\u0004LED netdev trigger":"触发模式",
	"-- Please choose --":"请选择",
	"Link On\u0004LED netdev trigger mode":"活动链接",
	"Transmit\u0004LED netdev trigger mode":"传送",
	"Receive\u0004LED netdev trigger mode":"接收",
	"none":"无",
	"Custom device …":"自定义设备……",
	"Removing package \"%s\" …":"删除软件包 \"%s\" ……",
	"Really remove package \"%h\" ?":"确定要删除软件包 \"%h\" ?",
	"Installing package \"%s\" …":"安装软件包 \"%s\" ……",
	"Really install package \"%h\" ?":"确定要安装软件包 \"%h\" ?",
	"You have not installed any theme, please install the theme, and then try again!":"您还未安装任何主题，请安装主题后再尝试",
	"Add section":"添加配置域",
	"Create new section...":"创建新增配置域...",
	"Add new interface...":"添加新接口……",
	"Please enter the name of the new interface:":"请输入新接口的名称:",
	"Legal character: A-Z, A-Z, 0-9 and _":"合法字符：A-Z, a-z, 0-9 和 _",
	"Cannot duplicate the existing interface name":"不能和现有接口名称重复",
	"Firewall Settings":"防火墙设置",
	"Firewall Switch":"防火墙开关",
	"Create / Assign firewall-zone":"创建/分配 防火墙区域",
	"Custom zone":"自定义防火墙区域",
	"Choose the firewall zone you want to assign to this interface. Select unspecified to remove the interface from the associated zone or fill out the custom field to define a new zone and attach the interface to it.":"此接口的防火墙区域。填写自定义栏可新建防火墙区域。",
	"Firewall":"防火墙",
	"Zones":"区域",
	"Enable SYN-flood protection":"启用SYN-flood防御",
	"Drop invalid packets":"丢弃无效数据包",
	"Input":"入站数据",
	"Output":"出站数据",
	"Forward":"转发",
	"accept":"接受",
	"drop":"丢弃",
	"reject":"拒绝",
	"MSS clamping":"MSS钳制",
	"Masquerading":"IP动态伪装",
	"The firewall creates zones over your network interfaces to control network traffic flow.":"防火墙把网络接口分为不同的区域进行管理",
	"Zone \"%s\"":"区域\"%s\"",
	"Covered networks":"覆盖网络",
	"The options below control the forwarding policies between this zone (\"%s\") and other zones.Destination zones cover forwarded traffic originating from \"%s\". Source zones match forwarded traffic from other zones targeted at \"%s\". The forwarding rule is unidirectional, e.g. a forward from lan to wan does not imply a permission to forward from wan to lan as well.":"以下选项可以控制区域(\"%s\")和其它区域间的转发规则。 目标区域接收从\"%s\"转发的流量。源区域匹配从目标为\"%s\"的区域的需转发流量。以下规则无法转发,例如：转发lan流量到wan，但是不允许从wan转发到lan。",
	"Restrict to address family":"限制地址",
	"Restrict Masquerading to given destination subnets":"要限制IP动态伪装的目标子网",
	"Restrict Masquerading to given source subnets":"要限制IP动态伪装的源子网",
	"IPv4 and IPv6":"IPv4 和 IPv6",
	"IPv4 only":"仅IPv4",
	"IPv6 only":"仅IPv6",
	"Inter-Zone Forwarding":"端口触发",
	"Force connection tracking":"强制连接追踪",
	"Enable logging on this zone":"在此区域允许进入",
	"Limit log messages":"限制日志信息",
	"Allow forward from source zones":"允许从源区域转发",
	"Allow forward to destination zones":"允许转发到目标区域",
	"Interface Configure":"接口配置",
	"Have to restart the device to take effect after modifying the network configuration, whether to restart immediately?":"修改网络配置后，必须重启系统才能生效，是否立即重启？",
	"Port Forwards":"端口转发",
	"External port":"外部端口",
	"External zone":"外部区域",
	"Internal IP address":"内部IP地址",
	"Internal port":"内部端口",
	"Internal zone":"内部区域",
	"used\u0004Used disk space":"已使用",
	"Must be a valid host name":"必须是一个有效的域名",
	"Must be at most %d characters":"不能超过 %d 个字符",
	"Must be at most 32 characters or 10 Chinese characters":"不能超过32个字符或10个汉字",
	"Must be at least %d characters":"不能少于 %d 个字符",
	"Must be between %d and %d characters":"必须在%d到%d个字符之间",
	"Start Broadcast":"开启广播",
	"Advanced WiFi":"WiFi高级设置",
	"Band Width":"频段带宽",
	"high":"高",
	"low":"低",
	"mid":"中",
	"Customize a service port through the virtual server, and all server requests for this port will be relocated to the server in the LAN through the specified IP address.":"通过NAT自定义一个服务端口，所有对此端口的服务请求将被重新定位给指定IP地址的局域网中的服务器。",
	"NAT Setting":"虚拟服务器设置",
	"Add new NAT":"增加新的NAT",
	"Remove NAT":"删除NAT",
	"Common Server":"常用服务器",
	"External Port":"外部端口",
	"Internal Port":"内部端口",
	"Please input the true IP address.It should be a LAN segment.":"请输入正确的IP地址，需为局域网网段。",
	"anonymous host":"匿名主机",
	"No encryption":"不加密",
	"WPA Personal (PSK)":"WPA-PSK",
	"WPA2 Personal (PSK)":"WPA2-PSK",
	"WPA/WPA2 Personal (PSK) mixed":"WPA/WPA2-PSK混合",
	"The password should be 8 to 63 characters or 64 hexadecimal digits.":"密码应为 8 到 63 个字符或 64 个十六进制数字。",
	"Must void Chinese characters":"不能包含中文字符",
	"Access Point":"接入点AP",
	"Client":"客户端Client",
	"Ad-Hoc":"点对点Ad-Hoc",
	"WMM Mode":"WMM多媒体加速",
	"Hide ESSID":"隐藏SSID",
	"Choose the network(s) you want to attach to this wireless interface.":"选择指派到此无线接口的网络。",
	"Use ISO/IEC 3166 alpha2 country codes.":"参考ISO/IEC 3166 alpha2国家代码。",
	"Country Code":"国家代码",
	"Distance Optimization":"距离优化",
	"Distance to farthest network member in meters.":"最远客户端的距离(米)。",
	"MAC-Filter":"MAC-过滤",
	"MAC-Address Filter":"MAC-地址过滤",
	"disable":"禁用",
	"Allow all except listed":"仅允许列表外",
	"Allow listed only":"仅允许列表内",
	"IP-MAC Bind":"IP与MAC地址绑定",
	"IP-MAC bindtable":"IP与MAC地址绑定表",
	"Device name":"设备名称",
	"MAC address":"MAC地址",
	"SN Code":"SN码",
	"MAC address format":"MAC地址格式",
	"IP format":"IP格式",
	"Delete":"删除",
	"Manual input":"手动输入",
	"Static IP-MAC Bind":"静态 IP 地址绑定",
	"Select device":"选择绑定的设备",
	"yes":"是",
	"no":"否" ,
	"No station connected":"没有已连接的站点",
	"Suppress logging":"不记录日志",
	"Suppress logging of the routine operation of these protocols.":"不记录这些协议的常规操作日志。",
	"Allocate IP sequentially":"顺序分配IP",
	"Allocate IP addresses sequentially, starting from the lowest available address":"从最低可用地址开始顺序分配IP地址",
	"DHCP Server":"DHCP服务器",
	"Ignore interface":"关闭DHCP",
	"Disable DHCP for this interface.":"禁用本接口的DHCP。",
	"Start":"开始",
	"Limit":"客户数",
	"Lowest leased address as offset from the network address.":"网络地址的起始分配基址。",
	"Maximum number of leased addresses.":"最大地址分配数量。",
	"Leasetime":"租用时间",
	"Dynamic DHCP":"动态DHCP",
	"Dynamically allocate DHCP addresses for clients. If disabled, only clients having static leases will be served.":"动态分配DHCP地址。如果禁用，则只能为静态租用表中的客户端提供网络服务。",
	"Force":"强制开启DHCP",
	"Force DHCP on this network even if another server is detected.":"强制开启DHCP",
	"Override the netmask sent to clients. Normally it is calculated from the subnet that is served.":"更新发送到客户端的子网掩码。",
	"DHCP-Options":"DHCP-选项",
	"Define additional DHCP options, for example \"6,192.168.2.1,192.168.2.2\" which advertises different DNS servers to clients.":"设置DHCP的附加选项，例如设定\"6,192.168.2.1,192.168.2.2\"表示通告不同的DNS服务器给客户端。",
	"Expiry time of leased addresses, minimum is 2 minutes (2m).":"地址租期，最小2分钟(2m)。",
	" - or - ":" - 或者 - ",
	"Invalid format. Correct format: \"12h\" or \"30m\"":"格式错误。正确的格式：\"12h\" 或者 \"30m\"。",
	"minimum is 2 minutes (2m).":"不能小于2分钟",
	"Advertises different DNS servers to clients.":"通告不同的DNS服务器给客户端。",
	"Must be a valid IPv4 netmask":"必须是一个有效的IPv4子网掩码地址",
	"Advance":"高级",
	"Scan":"扫描",
	"Adding additional networks":"添加其他网络",
	"input":"输入",
	"Wi-Fi Mode":"Wi-Fi模式",
	"Wi-Fi Name":"Wi-Fi名称",
	"Wi-Fi encryption":"Wi-Fi加密方式",
	"Length is error! Please enter 1~32 characters":"长度错误！请输入1-32个字符",
	"Must void Chinese characters":"不能有中文字符",
	"Enable": "启用设置",
	"Proto": "地址类型",
	"Auto": "自动配置",
	"Manual": "手动配置",
	"IP Address": "IP地址",
	"Gateway": "网关",
	"Type Of DNS": "DNS类型",
	"DNS Master Server Address": "DNS主服务器地址",
	"DNS Slave Server Address": "DNS从服务器地址",
	"Router Broadcast": "路由广播",
	"Disable": "禁用",
	"DHCP Mode": "DHCP模式",
	"Prefix": "前缀",
	"Preferred Lifetime": "首选寿命",
	"Valid Lifetime": "有效寿命",
	"Must be a valid IPv6 prefix": "必须是一个有效的IPv6前缀",
	"Must be a valid integer": "必须是一个有效的整数",
	"Must be a valid IPv6 address": "必须是一个有效的IPv6地址",
	"Wi-Fi Repeater":"Wi-Fi中继",
	"Wi-Fi Repeater Setting":"Wi-Fi中继设置",
	"Wi-Fi Repeater index": "Wi-Fi中继设置",
	"With Wi-Fi Repeater, master and slave routers can be wirelessly bridged to extend the coverage of the wireless network.": "通过Wi-Fi中继功能，主、从路由器之间可以通过无线进行桥接，以扩展无线网络的覆盖范围。",
	"After the Wi-Fi Repeater function is enabled, the local router functions as the slave router for Wi-Fi Repeater networking.": "开启Wi-Fi中继功能之后，本路由器将作为从路由器进行Wi-Fi中继组网。",
	"1. Click the top button to enter the wireless scanning page, select a wireless and enter the password to connect":"1. 点击上方按钮以进入无线扫描页面，选择一个无线并输入密码进行连接。",
	"2. Click connect and wait for the connection to complete.The page automatically refreshes to check if the connection is successful, and if so, the Wi-Fi Repeater Settings are automatically set.":"2. 点击连接，等待连接完成。页面会自动刷新以检查连接是否成功，若成功则自动进行Wi-Fi中继设置。",
	"3. After the Wi-Fi Repeater function is enabled, you can view the wireless information about the upper-level route and the local router on the page. Click the upper button again to disable the Wi-Fi Repeater function.":"3. 开启Wi-Fi中继功能后，进入页面可查看上级路由与本路由器的无线相关信息，再次点击上方按钮即可关闭Wi-Fi中继功能。",
	"Not Connected": "未连接。",
	"Next":"下一步",
	"Disable Wi-Fi Repeater":"关闭Wi-Fi中继",
	"Not trying to connect any wifi.": "未连接任何上级路由。",
	"Click [Next] to start.": "单击\"下一步\"开始设置Wi-Fi中继。",
	"Checking connection...Please wait.": "确认连接状况中，请等待。",
	"Set own wifi": "设置本路由WIFI",
	"SSID": "WIFI名称",
	"Enter your ssid and password above, then click \"%s\" to proceed.": "请在上面输入本路由的WIFI名称和密码，然后单击\"%s\"以继续。",
	"Enable Wi-Fi Repeater...Please wait.": "启用Wi-Fi中继功能中，请等待。",
	"Scanning...": "WIFI扫描中",
	"BSSID": "MAC地址",
	"SIGNAL": "信号",
	"CHANNEL": "信道",
	"ENCRYPTION": "加密方式",
	"Open": "不加密",
	"Connect": "连接",
	"Connecting": "连接中",
	"Please enter password to connect": "请输入密码以连接",
	"Stop Connecting": "停止连接",
	"Superior Routing": "上级路由",
	"Local Routing": "本路由",
	"PASSWORD": "密码",
	"TAG": "WIFI信息",
	"Password changed or other issues, connection fail! Reset Wi-Fi Repeater?": "WIFI密码变更或其他错误，连接失败。是否重置Wi-Fi中继？",
	"Wrong Password or other issues, connection fail! Reset connection?":"WIFI密码错误或其他错误，连接失败。是否重置Wi-Fi中继？",
	"Start resetting Connection...Please wait for refreshing.":"重置WIFI连接，请等待刷新。",
	"Start resetting Wi-Fi Repeater...Please wait for refreshing.": "重置Wi-Fi中继功能，请等待刷新。",
	"Refresh to check Connection...Please wait.": "刷新以确认连接状况，请等待。",
	"Wi-Fi Repeater Enabled": "Wi-Fi中继已启用。",
	"Wi-Fi Repeater Disabled": "Wi-Fi中继已关闭。",
	"Disable Wi-Fi Repeater...Please wait.": "关闭Wi-Fi中继中，请等待。",
	"Connection fail.": "连接失败。",
	"Connected.": "已连接。",
	"Password too short!":"密码过短！",
	"SSID required! Or click Cancel.":"请填写WIFI名称，或点击\"取消\"放弃设置。",
	"Must be in the same segment as the IP address.":"必须与IP地址保持在同一网段。",
	"Packet Capture":"页面抓包",
	"After clicking [Start], the router automatically captures the packets through the gateway and saves it to your device based on the set length of time. It can help analyze network issues. Click again at any time to stop if this is not necessary.":"点击“开始抓包”后，路由器根据设定的时长自动抓取通过网关的报文，并将其保存到您的设备中。此报文可以帮助分析网络问题，若无此需要可随时再次点击以停止。",
	"Set Time":"设置时间",
	"15 mins":"15 分钟",
	"Forever":"永久",
	"Custom":"自定义",
	"Custom Time":"自定义时间",
	"Min(s)":"分钟",
	"Start Capture":"开始抓包",
	"Stop Capture":"停止抓包",
	"Waiting for the download to start, and do nothing during this time.":"等待下载开始，此期间请勿进行任何操作。",
	"Waiting for the download to stop, and do nothing during this time.":"等待下载结束，此期间请勿进行任何操作。",
	"You can perform initial routing configuration, such as selecting internet access methods, changing WIFI name and password, and setting administrator passwords":"您可以进行初始的路由配置，如选择上网方式、WIFI名称密码修改和设置管理员密码等",
	"When choosing to skip, the default settings will be maintained":"选择跳过时，会保持默认设置",
	"Choose internet access method":"选择上网方式",
	"Set up wireless":"设置无线",
	"Set password":"设置管理员密码",
	"Back":"上一步",
	"Finish":"完成",
	"Password not saved":"未保存密码",
	"Password not set, please set and save":"未设置密码，请设置并保存",
	"Skip":"跳过",
	"Start setting":"开始设置",
	"Set time zone":"设置时区",
    "IP address is already bound to another MAC address.":"IP 地址已绑定到另一个 MAC 地址。",
    "MAC address is already bound to another IP address.":"MAC 地址已绑定到另一个 IP 地址。",
	"Welcome to":"欢迎使用",
	"AC1200 Gigabit Router":"AC1200千兆路由",
	"BananaPi":"广东比派科技有限公司",
	"BananaPi Router":"BananaPi开源路由",
	"Please enter the router login password":"请输入路由器登录密码",
	"Forgot password?":"忘记密码？",
	"If you forget your password, please long press the reset button to restore the factory settings":"如果忘记密码，请长按reset键恢复出厂设置"
}